林鄭月娥為咗支持蔡英文連任已經係無所不用其極

蔡英文民調由3月輸俾韓國瑜
到宜家8月屌打韓國瑜
林鄭你就繼續啦

小英

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

無定延

差唔多換瑜

咪踢爆啦

民調唔準

睇美麗島民調
最準

林病同koreafish都係助攻

換左魚做郭董反而更難打

#係愛啊嘉莉

不篤灰啊樓主

小英要企硬呀
連任後記得幫香港人
最少審視移民果陣
唔使反送中被捕人士
出示良民證同睇佢案底先

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

林鄭月娥收左中華民國錢

感謝2020周子瑜林奠

唔好咁老定阿 唔好睇少台灣廢老